（有魔女圖）摩連奴可以死全家，個女做雞未？

有英超最貴普巴，世界第四伊巴都排第四

領隊摩連奴（Jose Mourinho）賽後甚為不滿，在記招上批評球證針對自己，卻對高普和雲加十分仁慈。「我的待遇絕對不同，對我的球例也不同。我要在酒店看己隊作賽，不能去球場指揮，我的助教也要停賽6場，可他沒有接觸任何人！昨天有個第4球證告訴一個領隊，說很欣賞他的激情，所以你可以繼續！」

摩帥所指的那個領隊，是利物浦的領隊高普，他周二對車路士賽後，透露第4球證欣賞他的激情。

張圖應該點改好

g